PolyU 高級文憑 面試

Apply phy 叫我去面試
有咩需要注意？求大神指教

F≠ma

😎

Oreo

俾得interview 通常都入到 依科門檻好低

中英2，
呢科唔撚收就報ive黃黑警

但覺得hkcc/space好過
PolyHD真心唔建議讀
你phy本身好？

而加都應該冇得報hkcc/space，如果本身冇報就唯有硬食

咁抵屌？

5**
數學core 1

咁應該都入得返嘅
但呢科數底都要有返咁上下 祝你好運

In Joseph, we7

呢穫你仲唔冚家鏟

去做PoPo算，好快會再加人工